[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

Twitter國際文宣教學

快速入門，教你如何用Twitter

見熱門冇關於Twitter既post, 所以想開番個 長期人手置頂 同樣希望各位做完任務既就推一推

Task
1. Follow
2. 睇PIN message, PM @TwitterHelpBot
3. 打/task1 /task2 /task3 就已經有人簡好左比人re既twitter
4. 入去like 同 retweet , retweet既時候可以hashtag #StandForFreedom #StandWithHongKong #StandWithHK etc ,得閒既留埋言
大家新玩既可以順便follow個D人

呢個post 目的係等人上緊連登既時候見到個post就去做任務

希望大家養成習慣

推1

推2

我就做左啦 大家做左未?

Bump

國際關注十分重要 加上全球咁多示威 唔可以比其他國家既覆蓋哂

做左完手足 幫手推下 成為熱門其中一個長駐post

push

推

翻緊工既你 去屙屎都做到

最簡單既文宣 唔洗print 紙 唔洗落街

p牌推唔郁

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

求大家幫推

1

2

3

4

5

6

7

今日task2
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

8

Thanks

Pusshhh

入 /Task2

推啊

冇人推 冇人玩Twitter

推啊 幫推

要上到熱門

難推到

Up

up

9

10 盡幫了

push一次

Job done

今日做咗啦

點解有人tag standhonkong???

PUSH

邊到？可能有手足串錯？

push 上熱門 拜託大家

有成千幾條TWEET

我試左一次打 #standwithh
下面已經岀 standwithhonkong
可能d人冇睇就用

有人想洗走個HASTTAG

Push

#StandwithHonKong
3,497 推文

有人誤導？
但如果大家打得岩應該冇事 希望手足睇清楚

每日一篇 用大家10分鐘 做完推一推 未做都幫下手推

你地係tg gp remind 下佢地

推未

求

推。

冇人玩Twitter

做左

推推推推推推